田北辰：倘僅撤回修例 未能修補撕裂

行政長官林鄭月娥下午4時，約見港區人大、政協、建制派立法會議員，到禮賓府會面，預料討論修例風波。有報道指林鄭月娥將會宣布撤回修例。

將出席會面的港區人大代表田北辰表示，若林鄭月娥僅宣布撤回修例，相信不足以修補社會撕裂，建議一併成立獨立調查委員會。

他續稱，獨立調查委員會成員應由有公信力及無政治傾向的人士出任，相信只要清楚列明調查範圍，不會與監警會重疊職能。檢視範圍包括警方及示威者的行為，如警員是否應展示委任證，以及激進示威者背後是否有培訓及資金等。

黑色炒車警告現正生效
切勿跟車太貼

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

結果林奠宣佈撤回基本法

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

唔放入、清算黑警、還我雙普選
就街頭見

美帝一出，成班友即刻驚成咁
歌頌美帝榮耀到永遠
Oh say can you see

五大訴求，缺一不可

一，正式撤回逃犯條例
二，撤回暴動定性
三，成立獨立調查委員會，追究警察濫權，警黑合作，重組警隊
四，撤消及釋放由612到現在被捕人士檢控
五，真普選

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

五大訴求，缺一不可

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

選舉近了

提提你

五大訴求 缺一不可

田少咁識講野, 咁人權法就唔制裁G2000

Push